有無人覺得 m記真係一間好靠北既餐廳？

野又難食
服務又西 又無飲管
日日都可以排晒長龍咁真係有夠機歪

牛逼！

返台灣啦喺度鳩叫

你嗱乜春

咁kfc是咪靠南

屁孩真多

乜唔係靠閪咩
又無飲筒 醬又要加錢買
材料多少無得調整，只可以唔要同埋多醬

2333333

你公三小

哇賽

你喺台灣人工咁低 有m記你食執到啦

南方都好多m記喎

不算低啦
好過你地香港人打成世工都買唔起樓

有夠白爛的糞掃餐廳

冇嘢呀嘛
我daddy一早留咗間半山啦
似你呀有單幢都難呀

乜出鄉隨俗真係咁難咩

啊我在北市也一樣有兩橦別墅

948794狂

新北啱曬你啦 一樣level嘅人

不是啦 北市就是臺北市
新北其實沒你們想像中那麼可怕

仲好嘰歪都唔知啲M記係度沖三小

靠你老母北

不靠譜

幹你妹的幾把 靠北有什麼問題

4